in 長毛 we trust，邊個泛民唔 all in 長毛就係鬼！

是咁的，我哋高尚嘅代議士長毛生宣布聯同朱凱廸眾志為民出選超然特首一職，係呢個暗箭橫飛嘅時代，當然有一大班五毛同港豬質疑長毛生此舉所謂何事，是否想藉此鎅走薯片泛票為奶媽鋪路，但試問長毛生嘅選擇歷練和政治智慧，又豈能用你哋一般港豬見識所能夠理解。「in 長毛 we trust，邊個泛民唔 all in 長毛就係鬼！」的理由有三：

1）目前參選人全數基於23及831（或小改）前題下參選，不論其政綱或背景如何，離真正民主亦只會愈走愈遠。因此民主義士必須要主動出擊，領軍劍指23831，於選戰漸吹白熱化前重奪話語權，以正民心，沖淡港豬亂港之勢。
2）入閘提名只需150，325泛民足以保送長毛薯片入局，以目前薯片君之勢，加推胡官亦未尚不可能。
3）合資格人仕既可參選，亦可退選。距離326尚有一段日子，參選既可擔當真正嘅民主炮手，又可處於進退有餘嘅有利位置，必要時可立即退選過票，並分散五毛打手等國家機器之進擊，一舉三得。

民主優勝之處在於百花齊放，不論敵我，盡可能護送愈多參選者入場，對民主愈為有利。皆因有奶便是娘嘅梁粉利益集團，多爺鬧劇只會沒完沒了。香港民主死因從來不在別處，而是大家嘅信心。因此長毛生為此背水一戰設下前題，民選基礎將會係港人最後嘅武器。

雖然唔鐘意人社狗，但係長毛肯出黎都樂過果四條辣殺